[AN/IOS]週刊少年JUMP 大亂鬥 (1)

週刊少年JUMP 大亂鬥

AN:
IOS:

d人d sp技 點開發？

完全唔爽快，無連技

幾正喎
有d似任天堂大亂鬥

可以再加多少少招

Lm

隻game好似無首抽？

得技抽?

個玩法有D弱雞

係 原來角色要靠做任務取得

要中角色先用到 抽番黎

同大亂鬥差好遠

呢隻完全無爽快感，普攻得嗰兩hit，跟住就儲氣攻擊，超必……都無連技

9玩下算 儲下角 抽下必殺
用梗隻小雲

角色無得抽?
咁算了

角色係打任務解架喎
一隻角打贏5次就解鎖一隻

以前舊式gameboy 格鬥game咁
簡簡單單

當小遊戲玩算啦

小雲跳高飛腿屈機，一踢飛左去就贏

但跳高俾人打中就飛天

隻GAME唔係唔爽快咁簡單, 直頭係鈍

推